美國登月到底真定假 你點睇

有人同我講月球上面真係插住支美國國旗

真又點假又點 都唔到我哋理

唔到我地去驗證添啦

嫦娥奔月唔登月搞到畀美國搶先一步仲有咩好講

當年美國登月嘅時候 發現左月球背面有外星人基地
外星人對太空人作出警告 要立即離開
美國為左唔想搞大佢 而且要向大眾交待
只好返地球用電影拍攝手法扮插支國旗喺月球度

當時外星人用咩話去同太空人溝通？

阿輝講果種